連尼住廢老像個凶靈～屁眼大過龜頭～仿似黎明

I, I, I was born in 咇精～chill登命運是誰定 喔～噢噢噢～

I, I, I was born in 咇精～用這碌柒索精